我係和理非 我接受勇武 但絕不接受盲動無計劃的勇武

尋晚，成個連登都係主張 和理非日
行完就散 撚班全武裝狗仔 同向自由行宣傳
直至遊行開始都無人主張話要衝

到依家有走出來話要衝 我真係唔知咩事
又無計劃 又無目標 重要怪人話捉鬼

你要知開始遊行時都知黑警已經落陷阱
又拎磚又放鬼落來 個個都打醒十二分注意
個個都恥笑話和理非日 咁重佈防 大陸自遊行已經因為咁屌黑警鬼

612 621 71 有計劃過的 有文宣做過宣傳的
我完全接受勇武 係發夢場景都會支援勇武
但真係好難接受盲動

一早有方程式突然又唔跟
和理 - 死線 - 行動升級

盲動真係百害而無一利 而且無里頭地民意
主辦巴打話和理非不衝擊 連CCTVB都報埋
一盲動無計劃又無做定死線 就正中下懷
幫班狗隻証明自己1200兵力全武裝係無錯
CCTVB 又可以話主辦方反口
而且以後和理非人連和理非活動都會唔敢出來

文宣組想幫你兜都兜唔到
請唔好再拎各自爬山合理化所有無計劃的盲動

聽得明就算 聽唔明都無計
而家勇武愈來愈激 一比建議就話人1毛
請理性諗下

行左幾次的表示支持，衝衝仔今日忍一忍

認同，不過轉頭又比班勇武話3毛，越黎越失望

放定長炮慢慢影，咩戰略制高點都比人攞晒，可以衝向邊...

團結一致 唔好指責

唔需要失望 事前可以阻到盲動就努力出POST
到真係出佐事都要支持架啦 無計

同意 今日走蔥啦 輪住做你驚無機會咩

唔係吹雞叫人衝，我自己都係和理非，但係而家出得黎必須做定心理預備，衝既自己要gear要睇路，唔想衝既都要自己預好點幫手甚至點撤退
因為勇武派冇可能預告定邊日幾點係邊度衝，班差佬moon連登moon到實一實，唔通同佢地講定提班差佬set場守咩
幾乎每次都係咁上下情況就有事發生，永遠靠大家醒水，但係麻煩咁多位和理非唔該唔好係咪都阻人衝，有乜事既要識救人
和平理性非暴力唔係叫你地企曬係度睇住自己友比班差佬暴力

屌琴日有人打示威者，想捉人點知警察放人加噴催淚水劑投訴警察警察唔理仲帶示威者遊花園。

係咪和理非上哂腦？好似聖經咁講比人打左邊臉完比人打埋右邊？

ready

71出完超必 應該要停下

睇下對家班精英有咩講先啦 佢地深潛幾萬尺

尋晚我係支持 因為有人打9 自己友
圍9狗隻分部 完全有其原因 你睇下CCTVB完全無報你就知咩事

今日真係唔適宜勇武呀巴打
西九站佈防太重啦
無謂送頭啦

今日衝乜撚？
搞清楚今日主題係乜先啦！
明明今日性質同班法輪功傳教一撚樣，你哋幾時見到班法輪功衝？

唔同意“共識”論，唔同意預先決定論
隨機應變最重要，網上已經好多三毛，信唔過

一切交由夢遊人士自行決定
尊重夢境現場人士

推

小心有

唔洗咁多猜度。。。
上次7月1 全世界都係咁講啦，話冇會開做咩衝。

睇定啲唔好亂屌人係鬼

agger
衝西九太無謀
要針對黑警就返警總

同意
唔好再網上軍師，佢地部分人不在場，未必好清楚現場實際環境
仲未計三毛帶風向

之前圍律政署都有做定死線 621狗總之前又係有做文宣
定你提議放棄 理性 -> 死線 -> 勇武 的方程式?
係612開始都大把狗 mon post 唔好講到近排先係咁
之前一直有做死線,行動死線文宣 煲底集合 再做決策係完全無問題

有立死線 有做文宣 勇武去邊我都支持
但依日完係0計劃 事前無人提議過 你睇下幾多人係無準備口罩

屋企廚房幾大

之前一直有做死線,行動死線文宣 煲底集合 再做決策係完全無問題

其實71煲底果次係朝早勇武失敗，部分人離開
唔想走既再現場自決
之後去遊行既和理非再加入

認同

究竟邊度有人話衝？

但係個個都預佐7.1係會有可能有事發生
出得來遊行 都預撚佐有事了
同依日尋晚成日吹和理非大環境極之不同

不個你地係要衝的 我都係會支持 絕不屌勇武
只係我都想無計劃衝之前 作出一D的建議

記得數人數，唔好當和理非係武勇
仲要睇有冇support

pish

Copy返我之前個回覆

預左勇武>>錯。預左勇武只係朝早升旗禮，之後下晝已經係和理非遊行，所以好多人中午前後先灰到返屋企（佢地對和理非活動無興趣）

無走既人再現場決定衝立會，係果刻決定既。之後遊行既人再入場，而果批都係無乜準備既和理非。

所以你個講法完全不成立，一直都係隨機應變

但係個個都預佐7.1係會有可能有事發生
出得來遊行 都預撚佐有事了

7.1同尋晚成日吹和理非大環境極之不同
不個你地係要衝的 我都係會支持 絕不屌勇武
只係我都想無計劃衝之前 作出一D的建議

每一次衝完都需要大量文宣組 記者傳媒帶返輿論
仲有議員 義務律師法律支援
71立法會輿論戰都仲未打完
跟返尋日講好既和理非優雅 今日唔好衝住好嗎？
衝得太密 到時唔係「兄弟爬山 你死你事」
係到時文宣 法律支援唔夠人手資源 想幫都幫唔切

同埋都要諗下個殘酷現實係
香港人好撚易慣
衝擊常態化 犬出胡椒而家已經唔少人都覺得冇咩嘢係最低消費
諗下點解決呢點先再衝啦
到時犬濫暴升級 大眾都冇咩人理就真係仆撚街

我覺得今次話要衝嘅 真心係鬼

我本身唔支持今日衝
因為無計劃無準備
事出突然
真係分分鐘出事都唔知咩事
繼續留低表達意見無問題
但真係唔讚成衝

之不過 如果要衝 真係小心
盡量唔好喇

咁可能我問題
我遊行7.1之前 都預佐會有事發生
不過我都預佐 都決定佐無論點都會去
依日個氣氛同7.1完全唔同

如果每一次和平遊行完都衝，連今日一早吹到衡哂「優雅地和平遊行」都搞到風聲鶴唳既話，好快連和理非非、中間派都唔會再出黎。
我唔反對勇武，但係到剩番勇武既時候，場運動就會好似當年雨傘咁摺埋。

71立會果日都好多人咁講
唔好再網上捉鬼
要捉落場捉
尊重現場人士決定

好似琴日咁
有人打人，比狗護住搭車走

示威者衝出馬路欄住架車，比狗噴椒
事後霸左條路一陣
唔通又叫勇武咩

我眼中呢D根本唔叫勇武

唔會
如果仲有印象，
無人支持衝
大家會自己走，
好612果晚咁自己撤

我都同意唔好網上捉鬼
除非你係現場又有相

強調我地只係比建議 到時會點我都尊重
但發生之前我會比我自己建議

幫手推

琴日還琴日今日還今日 出師有名唔好盲動

我無野講

upsh

今日好多人無gear 仲要一嚟就冇戴口罩
咁樣好容易俾人捉到 唔好送頭好無

大家加油

我冇野講

根本唔可能每次都衝
更何況今日係和理非回合,根本無帶足夠裝備
衝出去只係俾full gear嘅黑警打殘

樓主講嘅嘢，上得呢度嘅人都明白

其實唔理勇武派定和理非，都明咗共識係和理非>死線>勇武好耐
勇武為劍，和理為盾
大家醒目仔，冇咁易畀人帶到風向

「鬼」呢個term依家依家變咗擋箭牌
今日遊行都未開始，就有人提醒話小心遊行期間衝嘅＝鬼，然後就好多人話，屌你老味捉乜撚嘢鬼
叫好啦，當嗌唔好衝嗰啲係分化囉，叫佢唔好推分化post
就會話，屌依家係嗌捉鬼嗰個分化定我分化呀
然後佢哋自己友就不斷推post

見到嗰啲唔知真on9定真鬼嘅post，唔該忍下手，負皮上一頁就夠

Push

大家今日預咗和理非 好多人都無準備
無論裝備定心態
同埋已知狗方有曬佈防
加上高鐵站有危險
我覺得真係唔建議衝

我無嘢講

衝入去自行送中

今日黑警已經幫手封左個高鐵站啦
衝乜鳩啫？

其實今日無人要衝
只係屌你地任何情況都叫人唔好衝

絕不接受盲目無計劃嘅勇武
咩係咪每次衝之前兩三日要交個 proposal 比和理非批咗先衝得

各有各做就係要所有人跟你果套
得你首肯然後先可以去做

唔好盲衝

建議發起和理非遊行時set deadline

尊重少少啦
你自己行完 最多係各有各做
但點計義士嘅成本點都高過和理非遊行人士
人哋係 成個人生前途 為左香港押上
隨時真係會要坐監
得罪問句 你有咩資格 叫人衝衝仔先？
你依句衝衝仔真係難聽個粗口

你再唔認同勇武 都唔係叫人做衝衝仔啦

agree

Bump

勇武義士好珍貴 請謹慎行動 不被捕

屌, 班自稱勇武而家仲惡能過啲紅衛兵, 好似個世界得佢爭取緊咁稍稍唔到TONE就將異見打成1毛家陣唔係各有各做咩, 和理非又好, 勇武都好, 都係手足喎咪撚學埋熱狗啲野, 凡係唔同政見到批鬥啦不割蓆 不分化 兄弟爬山 各有各做

我無野講

物資站都冇點勇

樓主講出我心聲

衝都唔撚係衝入西九站啦

我冇嘢講

澄清返我係同意你既立場既只係借位提醒下大家日後有乜行動既要預備好
特別係真係好似巴打你話咁大把人冇預備口罩，我就係覺得出得去既真係要識保護自己，就算講明係和理非都要有所預備
因為就算係呢d和理非零計劃既話有鬼衝都可以搞到好大鑊

我從來支持勇武
但今日尖咀無論時間地點都係唔適合

最主要係行動要有用
而且唔會無謂送頭

記住勇武同和理非都係means唔係end

利申 行動派 唔界定自己和定勇 邊度要人我就出

其實我對香港人好有信心
呢點我唔擔心

因為好多帶風向post都好快被拆穿

最撚多聲出既勇武只係冷氣軍師，當打機咁衝衝衝

1

69 612 71晏晝 都係突發

反而plan 好晒嘅71朝早就搞唔成

勇武洗你和理非一言堂接受？
勇武從來plan過傾過可行先做
從無盲衝

和理非就是大台，和理非萬歲

psuh

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

唔通講明衝你邊度比人佈防收頭咩

Push

勇武唔係心口有個勇字就衝
勇武唔等於唔用腦、無計劃

回應緊樓主話冇計劃勇武姐

71衝立會都大把人屌你冇人衝乜
但係衝咗就有更大嘅本錢 同時公關好一樣可以搵到人支持（宣言同埋入面啲標語）
唔衝就真係鳩坐等收皮

我知呀，和議你姐

Pish

一向支持.... 我叫d friend 都係咁叫
我無野講啦

俾晒警察子彈做show，完全無諗過達成任何目標，而家係咪係時候諗下/透露下今晚既目的係乜野

把野幾好睇,邊度買架?

8點果時走左 唔覺有人話衝 利申無睇連登

淘寶 源氏刀

所有既行動都需要周長既計劃。
我絕對支持勇武派義士，同時相信有鬼既存在。

我係唔持的話，我一早走左啦，第一轉人出發黎到，仲留到而家影緊動物... 大家都尊重少少

各有各做嘛大家都加油啦

今日話撚到明和理優

沖乜鳩

認同
今日和理非回合 大家散啦！
Be water

我無唔尊重和理非或者勇武
你都唔洗向我交代 再post咩相

我由頭到尾 係針對 你個term “衝衝仔”
我只係覺得你依個用詞
係難聽個粗口

完

越黎越多盲動派想無視同攻擊和理非
請堅守抗爭路程

今日冇人咁ON9會衝高鐵站啦, 都係激下D狗

廣東道就追住隻英國狗陶輝我又覺得OK

問題係勇武行動好難做文宣，周街同人講幾時衝咩？
好多時係突發性，好似立法會果次，鬼知佢目的咩

呢個時候和理非咪又係屌！
（我當時都係）

重點係和理非班人自以爲清高，你醒未呀？

Tg上有人做前線都係咁叫自己

左膠精神打卡大法

加油

沒物資沒裝備沖條撚咩

認同
今日真係打正旗號嘅和理非，沿途見到好多一家大細同公公婆婆都有出嚟行，其實幾感動七一之後政權大肆抹黑之下都仲有咁多中老年階層會出嚟，可唔可以今日唔好衝
雖然都知係無人會睇連登追post，唯有相信現場手足嘅智慧

係班和理非屌走哂d勇武呀嘛

遊行宣布結束左好耐啦

今日都講曬唔好衝啦
係無乜人戴口罩姐
除左警覺性低今日無咩問題啦
人多圍下狗 驚條毛咩

有冇諗過係三毛係度帶風向 然後有真心膠吹大咗

到底邊到有人叫衝？

推一下

勇武唔係問題
冇計畫都冇問題
但請一定要保持理性冷靜同思考

71係全體總動員!! 出席者決定就係最終至高決定.
日後"恆常性"的行動一定唔會齊人, 仲會越攰越少人.
若單以當日出席人士意願為至高決定, 其他人咁多次的努力算係乜?

人人次次行動都以一個法則行事 (和理 - 死線 - 行動升級) 即使黑警藍屍混左入黎帶頭衝, 大家有共識自然唔會中計.
次次玩突發, 你係玩緊自己人多D.

你諗下當初你71發夢街果陣
都有一班和理非 接受你勇武啦
當初班和班非有冇割蓆先
冇呀ma
咁你而家割乜撚野
各有各做啦屌你老母

走去衝擊勇武都唔緊要
最緊要嘅係 Be water

樓主你屌夠自己友未？

話自己人係鬼，係on9，又割席

As below:

屌 行都未開始行已經好多5毛係咁「衝既就係鬼」

#66